美股認真討論區 XLII

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

Baba

遲D推出港股佛系投資組合

巴基斯坦放棄一帶一路轉靠美國？ 傳擬釋協美狙殺賓拉登醫師

中國「一帶一路」計畫，去年接連遭尼泊爾和巴基斯坦分別拒絕
合作建設水力發電站和水壩，巴基斯坦近日傳出，基於「中巴經濟走廊」債務問題，可能
釋放曾協助美國狙殺賓拉登（Osama bin Laden）的醫師阿法帝（Shakil Afridi），轉向
美國釋出善意。

《南華早報》報導，從2002年起接受美國約331億美元（約新台幣9862億

元）外援的巴基斯坦，因美國總統川普今年曾宣佈不再給予援助，轉而和中國交往，合作
「一帶一路」下的「中巴經濟走廊」（CPEC）計畫。但巴基斯坦央行警告，「一帶一路」
計畫恐使巴基斯坦從中國進口的發電和運輸基礎設施器材金額，在2021年達278億美元（
約新台幣8283億元）。

且巴國從中國得到約500億美元（約新台幣1.5兆元）的CPEC貸款和投資，恐須在未來30年
償還高達900億美元（約新台幣2.7兆元）的債務。分析師指出，這些債務對巴國而言太過
龐大。外界也討論巴國和中國交往「是個圈套」，巴國應恢復和美國的盟友關係，巴基斯
坦國防安全專家巴蒂（Sohail Iqbal Bhatti）表示，「一帶一路」計畫只會讓巴基斯坦
更依賴中國，巴國應和美國和解，避免國際孤立。

由於賓拉登曾藏身巴基斯坦，巴國卻向美國稱不知賓拉登行蹤，但巴裔醫師阿法帝（Shak
il Afridi）卻協助美國狙殺賓拉登，巴國當局在賓拉登死後隨即帶補阿法帝。而巴國今
年4月移監阿法帝，外界猜測巴國可能釋放阿法帝，藉此向美國釋出善意。

巴基斯坦近日傳出，基於「一帶一路」計畫下「中巴經濟走廊」債務問題，可能釋放曾協
助美國狙殺賓拉登（Osama bin Laden）的醫師阿法帝（Shakil Afridi），轉向美國釋出
善意。

玩美股真係學到好多野

爆post留名

新手一問美股d strategy
長線睇係咪應該不問價入？
定應該月供美股

依家手持9成cash 唔知點好

慢慢買 一跌就買

留名學野

TVB 85台智富通Whatsapp 電話63355360

一齊Whatsapp問鳩問題

MU___

人人玩法唔同，我就通常睇圖揀好晒心水股票，計好晒每隻股買幾多，有位就入，通常滿倉

我層層疊買法

入一半後見OK再入一半, 見OK入多一半

Share share

呢個問題好難答，建議搵失業巴一對一教授

留名學嘢

其實我睇完想問
入一半ok再入一半，之後又入一半
1.先50% +叧50%既50%即25%+余下25%既50%=12.5%
2.50%+50%+50%=150%即係一開始定一個餅有150%

1.先50% +叧50%既50%即25%+余下25%既50%=12.5%………三次一共買87.5%
申利：現在好鳩得閒冇野做

dell你老母

2 la
冇錢買咩股 係咪

孖展户口
持倉率限界突破

一係一 一係二

AMD無頂

無得頂

NVDA爭氣d啦

第一個阻力係$41洗唔洗我出圖

$41😱

都好好啦 日日升

有無美股TG 討論group ?

200

好似要比錢先入得

好似要有asset>1M USD先入得

ms 收購github
未來大動作

聽聞裡面d料要保密
上次巴打多口係度講左比六七個人雞姦
申利：聽返嚟

點解IB個apps會有delay既

AAPL又扯旗

tsla

可以用萬惡之源解决

求指教

搞到我岩先miss左入唔切Twitter

未開WWDC,先興奮

可能呀
先講講你現在處境
近3個月有冇叫雞

ho ball

會唔會電話唔夠快
好順喎

AMD

美股新手lm
用緊牛牛trade

美股真係9玩都得

MU同AMD兩兄弟一個向下走，一個向上走

Calll amd 15

Mu特價

Mu

得AMD冇mu講左乜自己參透下

比港股撚完再玩美股應該會覺得好爽

細股先行出血

呢個位,唔好太樂觀

失業巴請出蕉

連登仔打手股IBKR大特價幾日

回一回更健康

成個倉老鼠屎 = MU

我上個po尾都講左唔再推AMD
同佢冇講錯唔好太樂觀

回好撚多喎好似

不用怕

升升下又好似冇咩力

想追貨 sosad

做乜9呀隻野 有貨

之前都有, 早幾日趺差不多4-5%嚇死走左

岩先一入BA就俾人夾

我 = 股壇黑氣石

想買mtum 同TQQQ 會唔會俾人夾Sosad

信念

又幾吸引

不了
西股來

想現價入手aapl

各位大哥，我開咗個IB account但仲未認證又正未入錢，但係已經可以登入IBKR app睇價。

1.想問一問其實淨係睇價使唔使比月費？
2.如果我唔去認證身分同唔去入錢可唔可以keep個已認證既accouny住免費睇價？

你而家睇既係delay
佢delay係免費既
唔洗驚

今晚係Apple Worldwide Developers Conference，聽朝可以睇睇有咩新野

咁如果我認證左, 唔入錢又唔trade會唔會收月費?
因為順想睇價睇Market data研究下先
唔該大哥

又想入tqqq risk apetite 又升返

咁你不如用佢個trial account.....
IB 係冇免費Market Data睇.....

介紹返用

都係有market data睇, 仲要係live

電腦版還可以...電話app太多廣告....

dq 暴跌

免費野仲想點先 haha
你都可以subscribe佢麻

amd咁快回番晒

完了吧

Aapl又破頂

落棺

NVDA都破頂

咁升法會唔會太暴力

大家點睇Tesla?

買TSLA,為既唔係回報,而係智慧

當朋友當中仲談論緊買NVDA定AMZN既時候, 你彈出一句"我做緊TSLA股東啦屌你老母" NVDA價錢,AMZN級數前景,蔗渣價錢,燒鵝味道,你仲諗NVDA,AMZN真係戇撚鳩" 朋友一聽到你講,原來有樣咁抵既野佢地從來未聽過,立即覺得你係隱世美股高手, 而你係朋友當中既social status立即上升數十級, 女性友人聽到仲會覺得你係可以託付終生既伴侶

所以話,買TSLA得到既唔係回報,而係出眾既才華同獨特既眼光

納指仲有37點就破頂

細cap一早破左

BREAKING: Apple announces iOS 12

SQQQ

Chinese regulators investigate foreign chipmakers

有無人買IQ愛奇藝

Twitter shares rise on announced addition to S&P 500

AMD 幾時先識返落黎

9個幾入 13蚊鬆就走晒

近排得隻JWN 比較生性

其它唔上唔落咁

唔好回呀 我琴晚先入

回一回等我上返車先再爆上

Aapl 就快一萬億市值

真係差少少

瑞士銀行體系公投防飛出黑天鵝 交易員忙著避險操作

瑞士下周日 (10 日) 將就銀行體制改革舉行公投，儘管通過的可能性很低，但若通過，後果將非常嚴重，荷蘭國際集團 (ING) 甚至將此和英國脫歐公投並論，目前交易員正在忙於避險，以防瑞士法郎以及瑞士大型銀行股價出現劇烈波動。

瑞士選民將於 6 月 10 日就瑞士是否應該改用「主權貨幣體系」進行公投，一旦通過，瑞士國家銀行將成為瑞士唯一的新資金來源，而商業銀行則將更難提供信貸。

民意調查顯示，這項名為 Vollgedd 公投通過的可能性低， 只有三分之一的選民支持， 但仍有十分之一的選民做出尚未決定，市場對類似英國退歐公投飛出黑天鵝的擔憂並未消退。

ING 指出，瑞士此次公投若通過，瑞郎勢必受到衝擊，儘管瑞郎可能因通縮政策而受惠，但長期來看，更昂貴且更稀少的信貸將損害瑞士經濟。

而且此次公投若通過，意味著銀行只能借出其儲蓄帳戶中的存款資金，或者從相對昂貴的貨幣市場和瑞士央行所獲得的資金，而瑞士央行干預外匯市場的能力將因而降低。

公投若通過同時也意味著將推升被視為避風港的瑞士法郎，波動性將更為劇烈；同時也將衝擊瑞銀 (UBSG-US) 和瑞士信貸 (CSGN-CH) 等銀行的獲利。

摩根資產管理公司駐倫敦的外匯策略師 Neil Weller 表示，類似的銀行體系很長時間都未出現過，公投並將為瑞士的股票、債券等資產帶來很大的不確定性。

據《路透》報導，目前交易員商正在進行尾部風險對沖策略，透過對股票和美元兌瑞士法郎的看跌期權進行避險。

困境中掙扎的德銀將迎來關鍵的一個月

在經歷了雲霄飛車般的一周後，德銀迎來了關鍵的六月。

據彭博報導，該行 CEO Christian Sewing 正全面推進其投行部門的重組計劃，在未來幾周內，德銀或將裁員數千人。

並且路透提到，聯準會將在月底前公布德銀在美國大部分業務的壓力測試結果，預計這又將給這家德國最大的銀行再一次帶來挑戰。

雖然德銀正面臨來自美國銀行業各監管機構及金融市場的重重壓力，但其實德意志銀行擁有足夠的現金儲備來應對風暴。

彭博指出，該公司擁有 2790 億歐元的流動資金儲備，幾乎比 2016 年 9 月增長了 30% ，並且用於衡量財務實力的普通股一級資本比率在今年第第一季末為 13.4%，也高於 2016 年底的 11.8%。

上周五，標準普爾下調德意志銀行信貸評級，由 A- 降至 BBB+，僅較垃圾債券評級高 3 級，展望為穩定，理由是「重大執行風險」。

而在更早的一天，因聯準會一年前的一份報告曝光，德銀股票創下歷史新低。在那份報告中，聯準會把德銀在美業務歸為「困境」一類， 這是聯準會採用的最低標準。

德銀 CEO 隨後發表聲明稱，德銀的母公司 Deutsche Bank AG 資本狀況很好，擁有充足的流動性儲備。

他表示，目前德銀正積極採取補救措施，加強內控環境和基建，以解決內部和監管機構的擔憂。並且他認為外界對德銀穩定性的評估存在偏差。

同日，英國《金融時報》還報導稱，德意志銀行美國部門已經被列入聯邦存款保險公司的「問題銀行」名單，即那些存在危及到其金融生存的弱點的銀行。

華爾街見聞此前文章還提到，德銀已計劃撤出全球多個股票市場，將大幅縮減美國市場的這類業務，而且已經開始裁撤在中歐、中東和非洲的這類業務。

近幾年來，德銀一直沒有走出業績低迷、股價下挫的困境。自德銀公布第第一季財報後，該行已經宣布今年將大幅裁員，以便減少成本，並重新評估其全球股票業務。

政局不安之際 金融時報：義大利最大銀行尋求法國興業銀行合併

英國《金融時報》週日 (3 日) 報導，義大利最大銀行 UniCredit SpA (CRDI-IT) 正在考慮與法國興業銀行 (SOGN-FR) 進行合併，此舉將使這兩家歐洲銀行在歐陸的銀行業併購風潮中處於領先地位。

《金融時報》引述消息人士的話說，UniCredit 的法國 CEO、前興業銀行投資銀行部門負責人 Jean-Pierre Mustier 已經對此進行了好幾個月的研究。

據該報報導，儘管還沒有正式公開宣布，興業銀行的董事們也在探索組合的可能性。

《金融時報》表示，分別代表雙方的高階主管強調鄉，目前計畫仍在早期研擬階段，義大利政局不穩的政治局勢讓這個原訂 18 個月完成的交易時間表往後順延。

不過，興業銀行周日透通過電子郵件發表聲明，否認「有關與 UniCredit 潛在合併的任何董事會討論」。

UniCredit 拒絕對《金融時報》的報導發表評論，但表示它們的「2019 年改革」計畫是基於「自然假設」。

興業銀行一直處於與 UniCredit 合併談判的猜測核心，而歐洲銀行業內最近的收購風聲大多集中在德國的 Commerzbank AG (CBKG-DE)。

法國興業銀行 CEO Frederic Oudea 去年 11 月曾表示，未來幾季歐洲境內跨境銀行交易可能性不大；並補充說，新推出的 3 年戰略計畫使該行將在時機到來時處於強大的合併地位。

連債市都chok 到癲

尋晚買左

Ibkr@69
Mu@57.5

撈底專家

齊齊撈MU

不了
咁多股選不撈底

回血

到大陸搞MU 會唔會有排跌

點知
有力升先買

我隻MUXXXX都唔識升

好彩琴日入左twtr

其實根本開完買爆就冇吹過
係八仔on9到有隻先股call當零價值
如果有孖展就比佢玩死

我都係

係咪又升啦

慢升，6月12再爆升

6月12搞咩?
加息?

朝鮮徹底向美國跪低

又升

未入齊貨

啲股升到有一月時既感覺........

感覺再強烈啲得嗎

1月時連升好多日.......點知2-4月好多都輸返出去
我寧願好似上年最後一季咁慢牛....

係咪Cup and handle突破 痴撚線

好悔琴日冇入多d

驚就減下倉止賺囉

一個月前入左

納指,AMZN,AMD,TWTR,ALGN,ADBE,BA,BURL

之前以為最穩陣既LMT,BRKB反而呆下呆下

有啲都減緊......不過仲係大Leverage.....

升極都有既ABMD

brkb 做乜9 隻隻都升佢就跌

依隻痴左線.....YTD已經100%....

asml開車

GOOGL 繼續升 $1077時入左

allin呢隻FUCK糸炒股 完全無視跌市
不過我估佢一插就好似OLED咁

我都唔明

Nflx 支旗靚到爆

買左TSLA是否on9

琴晚放哂所有股

我重倉tsla

關銀行股事？brk渣左好多

DLLM應該比老美果邊係咁掉貨

唔洗驚 無限注溝貨就得
250-300 上落係劇本黎 玩左成年

因為出面有全能既連燈仔推薦人買巴群

有D想現價入

本多終勝 咁我等250先溝

係喎

奈巴(暫時)可以走去binc

而家入AMD長揸點睇?

AXP依架買唔買得落手？
Keep到2046

連登仔

重倉左ADBE
你地升我趺

想做sp接貨

MA每日少少咁，過咗FB同AAPL，迫近200

AMZN, MSFT, NFLX呢日硬過鐵

跌市又要考驗FUCK糸既時候

轉燈中，齊齊jump

Visa master 兩隻點比較

要回了

Gg

斬差燒斬左佢算了

好佩服你嘅勇氣

一齊買，何必比較。你買一隻然後開另一隻，到時點算

當失業巴唔再吹奏時。。。

amazon

...請問你手持幾多隻股票?

snap有冇人留意？

利申：剛入手玩美股

自己用緊都覺得佢廢

有冇巴打揸緊 GOOGL

見佢好似轉勢 彈返上去

btw 無知一問

美股做trade是咪最好用IB?
宜家淨係用牛牛

Abmd上星期入左s&p500成份股
我諗同oled差得遠

IB 唱美元匯價好，唱一球慳到兩三千。

我收口時間岩岩好

M +7.95%

有

諗起aaol

唔信念了
有賺就算

經濟師：PMI預示香港第二季GDP 3.6% 首季來的4.7%難延續

最新的香港採購經理指數 (PMI) 連跌第三個月。據日經 / Markit 公佈，5 月份香港 PMI 跌至 47.8，低於 4 月份的 49.1，為連續第三個月下跌，並跌至近 2 年低位，顯示香港私營經濟的景氣度急速轉壞。

香港《文匯報》引述負責調研的 IHS Markit 首席經濟師 Bernard Aw 評論表示，5 月份 PMI 數據顯示營商環境進一步轉差，進一步確認香港私營經濟正在放緩。

基本而言，第二季首 2 月的平均 PMI 數值是整季 GDP 可供信賴的指南。Bernard Aw 說，與歷史數據比較，第二季以來的平均 PMI 指數與按年增率約 3.6% 的 GDP 大致相符，顯示今年首季以來的 4.7% 強勁增長無法延續。

Bernard Aw 指出，隨產出預期指數跌至 1 年多以來低位，企業對未來 1 年的經營信心更加轉差，看淡情緒與競爭熾烈、需求疲弱有關。此外，香港私營企業還須在供應鏈受壓、勞動市場緊絀、投入成本上漲等情況下繼續奮進。

PMI 指數下滑，反映新增業務跌幅加劇，5 月份數值不僅連跌 2 月，還攀上 2016 年 8 月以來最急的跌幅。調查顯示，需求疲弱、競爭熾烈、客戶流失是銷售下跌的原因。另一方面，以中國大陸為對象的出口訂單繼 6 個月的增長周期後，5 月份大幅回落，企業隨之進一步調低產出水平，其縮減率接近兩年以來最大。

企業對未來一年的產出前景依然看淡，而悲觀情緒與競爭加劇 (尤其是電商方面)，以及經濟環境轉弱有關。

AMZN挑戰1700了

睇落冇阻力

係到

後悔ma早走左

後悔走左amzn aapl nvda

後悔就入定道指成份股等道指發力吧

坐左tqqq好耐

#metoo
俾佢震走左

PYPL 上返85

lets short fb

好似唔錯喎 今晚睇睇

FB 遲早比EU 同美帝拆骨

朱西咁叻仔點會有事

github逃亡潮,老佬過檔gitlab

我要轉錢，開world first 個匯好似便宜一點

八仔真係垃圾
琴日回返hseb d 錢想鳩買用晒佢
用佢直盤買細cap etf
點知直盤可以買唔到
改價又唔知做乜鳩要等
今日起身睇見有1個已完成交易

係乜野嚟嫁
新手唔明

新手想問用咩app買美股

FB又奶野

我都係8仔開左ac

我果時乞衣想食2股aieq 優惠
諗住鳩買一年唔理同佢個什麽ai 大數據 高科技產品 chloe對比下我鳩買定佢個chloe勁d
點知hseb比人收返要再鳩買

另外岩岩法國個chloe直頭入唔到去睇淨返幾多錢

佢都有sell我join chole

我仲諗住用少少本試下佢

不過都係不了

同一招用唔到兩次，我覺得，小心俾夾

如果幫習總招到女婿，相信100%入硬

你地幾錢入 又諗住幾錢放？

想問下有無免費網站可以一次過開幾張唔同指數嘅圖出黎睇 宜家用緊tradingview free version

investing index個頁咪有

我覺得係朱閪間公司知既野
仲多過人地國防部門知既野
所以比人搞

搵到了 之前都唔知有依個功課

係呢個post已經算成日吹奏了

係大伏

Uber 2019年會上市IPO

硬膠巴

連登真係好撚多打手，用左8仔咁耐完全未試過有呢d問題

我新手用佢唔夠10次

佢有時到價都唔同我trade 唔知想點

又一個打手

你兩個唔識用賴8仔

免佣係咁嫁啦
唔係點賺錢

窮j無得揀

用得呢D就market value啦, 仲慢慢試價...

講多小小
新手唔明

+1

下話，入親黎都唔係講股，下下8仔點點點，你不如自己開個post慢慢批鬥啦

用左8仔咁耐
Trade左8x次
都無問題Wo

搵人出去開個券商討論區啦
日日有人入黎伸手問邊間好邊間好

新手想問可以點吹美股?

究竟邊個先係打手

又嗌交

再問你同我出去

唔問唔問

垃圾8仔我買mu佢同我買左MuDSW

係 成日有新手問 明明google到 個個post都有
一係就整合放第一版

傾下邊隻股突破 撈邊隻好過啦

Fb page

依家入apple 會唔會遲 長線

美股新手通常第一隻會買AAPL.....
之後會發覺美股大把好野.......

你兩個再唱雙簧立刻出去

琴日落左110股mtum
200股tqqq
一個星期走
希望有得執下

咪就係我一向認真討論
突破股有一隻可以諗下
AMD破$15追

申利：新手唔係推股，做左我會出聲

我推介tndm

又唔死得去邊既

你幾時用tndm同我隻amd翻轉？

Ma 200蚊 真係心都痛嘛

我隻tndm 4月果陣$7.5入 宜家已經double有突

原來高手扮新手

我個fd嚟 唔係我

你個朋友即係你

我第一隻係nflx

我係度睇大家討論
同埋自己研究左好耐先開始出手
美股開心D

謙虛既高手

點解唔係等16蚊杯柄入？同埋唔係應該追sector/industry裏面強勢股咩?nvidia sctr高過amd喎 新手求教想知我錯咗啲咩 (琴日入定錢準備等amd破16)

AMD 15蚊 大法已經嚴重失效

其實唔知點解$15
不過覺得咁講好似勁d

我第一隻係amd

第一隻appl第二隻and.....
之後發現仲有勁多正股唔知買邊隻好 好想每隻買一手

第一隻係NVDA

Aapl 係咪要衝一萬億啦

美股真正可以做價值投資

輕輕鬆鬆又執十幾萬

巴打所言甚是
人地美國果D老老實實做科研
帶領未來進步
邊似支那果班賊
又供股又搞搞震

大陸野升喎 因為傾掂數？

大家多數點唱美金？

ib直接買

滙率平錯行幾多到？

194放左

Amd

第一隻係tsm

googl

brk.b

同出面個post有咩分別
Btw隻廢柴ytd -3.4%
Snp都3%

Tsla
$200買完即輸$20
上來問
硬膠兄叫我cut loss

291放左tesla, 14.3放左amd
而家個心好痛

$200
你唔好鳩吹$20
個價$200連登都未有
好多人誤會大帥針對我
我d次一定要幫佢平反
一定係你屈佢

所以我想搵位走

陣間搵返個post

想加注Twitter 同apple 大家點睇

IB：7.8477
中銀：7.86215
但IB未計手續費

你$200買既
即係180佢叫你cut
根本冇可能

清算

bin 到兩年前

冇心bin
輸10%緊係走啦 點知佢仲識唔識升

你地有冇諗過拎炒股賺翻黎既錢創業
雖然炒股賺到錢 但感覺好空虛
好似冇乜成就純粹係運氣

你好野咁撚好記性bin兩年幾前既屍
我都係企你果邊穩陣

但基於人道立場我係唔會出聲

知衰未 下

冇心bin 純分享ok?

拎左d去讀書

開骨場
冇客都可以自己玩

曾經有過idea
請教過個有生意經驗既朋友
俾佢講出好多問題話做唔到

可惜唔肯教我應該點做

隔住mon都覺得痛

好似係USD 2.....
點計都係IB抵...

我都放棄緊港股....之前一半一半....美股升下自己又減下港股....得翻1/10係港股......

IB每次trade外匯都係1蚊美金佣

空虛呢樣嘢唔係創業可以解決。以巴打嘅性格，除非檔生意自己一個人搞掂，否則啲拍檔伙記應該激死你

不過講番轉頭，如果之前未做過，可能會刺激到你有啲新諗法

係收2蚊…除非係1蚊

係我錯自膠
外匯兩蚊股票一蚊

但我trade左2次
每次佢都係收我hk$15.xx既

2*7.8x

自錯就好
記住講野小心d
一錯就跟你一世
幾年後比人bin 就唔好啦

TEVA 有無人睇?
27蚊GOGOGO

有
睇左一排
自股神入左之後就係咁升

但呢幾日沽壓好勁

金錢 權力 地位 成就 女人
受慾望驅駛永無止境咁去追逐
有時會覺得：我竟然為左搵花咁多時間對住電腦
然後得返黎嘅永遠及唔上以前細個同朋友打一場波
搞唔清楚究竟自己想要啲咩
今日睇到安樂死既post感覺其實都幾好

飲緊酒思考人生

到左前高有沽壓,但都唔算太大
呢個係轉TREND關鍵位

正呀 響
段巴唔係買樓咩

出左信號先再買都未遲

我拎買樓嘅錢可以賺到更加多嘅錢
所以我唔買樓了

哈哈,無貨緊係

不過我早就入左

NVDA又時辰到

巴打好波

amd一個月升咗50%
痴撚線

次次隻西野去到呢個位都跌

不復當年勇

都係賺少咗3% je
覺今是而昨非，知來者之可追

今日睇新聞有隻etf 叫IBUY
網購網既etf
宜家咁多人上網買野 好似又OK

monster 比人沽左幾日之後終於重拾升勢
下一站60蚊

買amzn咪得
一注獨贏

9-14大法

15蚊啦

追咗三頁都係見阮清桃叫你cut loss

成萬蚊一股
平少少好無

Amd係咪要追

tsla 305 =.=

jd 爽yy

強勢股唔怕追

AMD
會唔會前雙頂15.55 就散水
已經連續9支周陽燭

出左區間應該唔怕雙頂

Tesla

可惜琴晚冇撈底

加左AMD

升穿咗就fatfat

睇埋MACD 已經造咗兩次底

琴晚唔敢入 驚佢又直插

尋日唔係有巴打入左咩

肥仔啦

其實特突機會好大,
我3月頭已經咁畫,
有圖有真相

咪係啦

我掛左15.25

ua 成材

咁我都廢事再出圖
同我講左唔推

Svxy

納dee破頂近在眼前了
Atvi幾時重回高位破頂

呢個位入有d危,
不過加油GOGOGO~

仆街倒跌

堆大股帶頭

molamola

岩岩amzn趺果口

我覺得Googl 可能要回返去上升軌下方

Mola mola

前幾日升兩升係威係勢
點都突破唔到

mola

有咩特別

嚇鳩死咩 我堆仲係綠色

Ching勁

呢排無心機玩先黎升

free fall

機會黎

咁就升完

邊度有

巴打好似一跌個心就離一離
你洗唔洗搞人搞搞佢

可能上天知我bin c
要懲罰下我

痴線我個倉仲升多左 點解會咁

AMD sp食唔食好得8%

UA同UAA有咩分別

新玩美股1星期 2500USD已經賺左100左右
而加先知玩港股=比人撚

Agger

Come on AMD 過咗依關就ok了

都要巴打扑得中先勁既

Agger, 其實跌1%都冇
根本連correction/ shakeout 都唔算

一開始入NTFX 而加轉左TWTR 心郁郁想轉去AMD

Ba救全家

BA快啲突破

突破15.9加佢老味先

今曰佢發報咗7nm gpu 同ryzen 2代 想谷爆佢 宜家後悔明明琴日都兌晒美金今曰都唔去銀行過數八仔

感覺而加仲係機會

巴打你用匯豐定中銀唱美金？
係櫃檯定ATM轉帳？

TWTR同AMD我都有

但入得好少貨

IBKR

FATFAT
好想加碼

希望輪返工業股發力

新會員指數上升

我去找換店唱邊間唔開名啦 近深水埗 聽朝去檯枱轉

先前仲話Google, Facebook會追番上嚟，點知呢幾日又整幾單privacy新聞，又要磨過

AMD
半導體整體走勢麻麻，AMD一支獨秀

TSLA究竟嚟緊做唔做到盈利呢，好多人賭緊大細

好似一月咁

唔係有依個post我都應該仲係做緊cd rom

姐係拎美金cash去中銀或者匯豐入落8仔戶口？洗唔洗手續費？
我而家匯豐個儲蓄戶口有美金 但係唔知點轉帳去8仔個匯豐戶口

我真心覺得呢度D討論係財經台算好高質
好少伸手黨號碼黨
雖然美帝唔用號碼

online banking 轉唔到咩？

fslr跳緊樓

呢隻趺到PK

起碼呢度買咩有原因,
出面果D下下都信念信念

搵緊 研究緊洗唔洗收錢同埋幾耐到賬

又小人鳩up
講錯野又唔會比人binc
根本就係天堂一樣

And 呢下好堅

30%+

美股真係易買好多 好多日常會接觸到 FB, TWTR, INTEL, 起碼知自己買緊乜
出面果D, 來來去去都係700

撈唔到 BRK

咩事爆升

今晚到道G發威

就快25000

NVDA就來畫左座八仙嶺出來

Brk.b?我出哂

妹下妹下頂唔順 寧願拎d錢出去買其他好過

amd已破前頂

我都想加

睇長遠少少 BRK.B 實無蝕
其它升高左 出貨入番落 BRK.B 度就可以降低風險

V ADBE

原來sq都升左好多

我本來都係諗每月入一兩股當月供咁草下

ATVI死忠鳩叫區

有冇人玩過arkw
隊長成日提
定係自己買4大天王算

波音係咪想破頂

Nvidia CEO says next gaming GPUs won't come for "a long time"
Jun. 6, 2018 9:51 AM • SA Editor Brandy Betz
Nvidia (NASDAQ:NVDA) CEO Jensen Huang says it will be “a long time” before the next gaming GPU announcement.
Huang’s comments came during reporter roundtable in response to a question about the next GeForce GPUs.
Huang doesn’t hint at a timeframe but says people should buy Nvidia’s existing GeForce GPUs now that the prices have dropped a bit.
Nvidia shares are down 0.3% to $264.32.

兩隻AI晶片股都難兄難弟

試買美股第一隻就買呢隻
冇買嗰啲全部升

佢好就好在唔會單一公司爆獲就大冧
e.g. FB私隱 AMZN比侵炮打
但都有唔少科技股走勢靚過佢 e.g. AMZN ADBE

唔買都可以subscribe佢news
佢果幾隻ETF一有trading decision收市就會出email 好似日結單咁
同埋定期會介紹下啲新興行業同相關公司咁

靚野,mark低先

Tesla

點subscribe
有得update 下都唔錯

this?

Yes

有冇題點解要買active managing 嘅etf?

呢單野好似星期一二已經出左

要點先睇到隻股交易係大戶成交定散戶成交？ 事關啱啱搵股嗰時見到ABMD 5月31日有好唔尋常嘅成交量

大部分active manager 都係用mutual funds
不過如過用ETF ge 話

etf 模式收費平D (唔洗俾RM 食錢)
buy sell 易D
有market liquidity (mutual fund 通常daily nav)
透明度都高D

老美隊長吹奏呢隻野跑贏QQQ
係少有睇得上眼既主動型ETF
手續費0.75%

呢個網好似冇得睇

全球最大對沖基金橋水：Fed縮表和升息 我們幾乎看空所有金融資產

財經部落格《Zerohedge》指出，全球最大的對沖基金公司橋水基金 (Bridgewater) 的聯合投資長表示，在 Fed 縮表減少財政刺激以及升息的緊縮政策之下，2019 年對投資者來說變得很危險，流動性降低與美國經濟週期進入晚期，使他們幾乎看空所有金融資產。

橋水基金的聯合投資長 Greg Jensen 在該公司的每日觀察報告中寫道：「2019 年將成為危險的一年，因為財政刺激計劃退場，而聯準會的緊縮政策將達高峰。」

而印度央行總裁 Urjit Patel 也在 4 日提出警告，除非美國聯準會終止資產負債表的縮表計畫，不然大量發行的美債正在侵蝕美元的流動性，在貨幣政策緊縮的情況下，可能導致一場全球性的災難，起始點為新興市場。

而由於經濟是由資產市場所引導，橋水基金指出：「對於投資者來說，危機已經浮現了。」

橋水基金的解釋如下：

市場已變得脆弱，由於聯準會減少流動性與升息，導致現金變得更稀有與更具吸引力。目前美國金融市場資產依照著「金髮女孩經濟」定價，所以在這個時候，降低流動性，將對資產造成威脅，而聯準會預計在未來一年半的時間，維持穩定升息的步伐。

Jensen 認為，市場正在根據以下數據做定價，市場認為在 2020 年時，經濟成長率將達 2.4%、10 年期美債殖利率達 3.0%、聯邦基金利率將升至 2.8%，在預計成長率和通膨率接近完美水平的狀態下，殖利率曲線會趨平，油價將到每桶 62 美元左右，而美元兌已開發國家貨幣將下跌 3.5%。

Jensen 寫道，在經濟呈現這樣強勁的狀態下，將促使聯準會繼續進行緊縮政策，但在 2019 年之後，可能很難對資產造成明顯的影響效益，債券殖利率走升將較不明顯，代表著殖利率曲線更為趨平。政府赤字仍在增長，聯準會持續進行縮表政策，這將很難吸引債券買家，殖利率曲線會持續走平。

橋水基金傳達：「美國經濟走向晚期，流動性已消失，而儘管經濟背景已變化，市場仍然依照現況持續進行定價，我們因此幾乎看空所有金融資產。」

輕奢品牌Kate Spade創始人自殺身亡 公司股價一度下跌2%

6 月 5 日周二早晨，知名設計師 Kate Spade 被保姆發現死於紐約家中，終年 55 歲。警方稱，仍在調查死因，但《時代》雜誌、美聯社等多家媒體認為這是一起明顯的自殺事件。

消息流出後，Kate Spade 母公司 Tapestry 股價一度下跌超過 2%，跌幅在午後收窄至約 1%。

《時代》雜誌援引執法部門消息人士稱，Kate Spade 將圍巾綁在卧室門把手上自縊而亡，身旁留下一封遺書。隨後，該消息人士還透露，Spade 在遺書中告訴 13 歲的女兒「自殺不是她的錯。」

1993 年，Kate Spade 與同居男友共同創辦同名輕奢手袋品牌，並逐漸將生產線擴大至服裝和珠寶兩界。兩人一年後結婚。

《紐約時報》評價稱，對於美國女性而言，購買 Kate Spade 的手袋像是一種成年的儀式，這位設計師定義了當前時代的面貌。

她曾在採訪中表示，在開創自己的品牌之前，她注意到當時的手包「都太複雜了」。

Kate Spade 手包的簡約設計吸引了千禧一代女性的眼球，隨後又受到美國高端百貨商店 Neiman Marcus（尼曼）的青睞。1999 年，尼曼以 3400 萬美元買入 Kate Spade 56% 的股份；2006 年，尼曼又購入該公司的剩餘股份。

同年，美國著名中產階級服飾公司 Liz Claiborne 以 1.24 億美元買下 Kate Spade 公司，後者創始人「金盆洗手」，聲稱希望多花時間與女兒相處。

2017 年，Kate Spade 品牌又經轉手，被 Coach 母公司 Tapestry 以 24 億美元的價格收購。官方網站資料顯示，Kate Spade 在全球現有超過 150 家門店。

此前一年，Kate Spade 與丈夫再度出山，成立鞋履手袋公司 Frances Valentine。她還將名字改為 Katherine Noel Frances Valentine Brosnahan Spade，向生命的新章節致敬。

卡車司機不足可能會成為美國經濟無法成長的元凶

如果長達 9 年的美國擴張最終到此終止，卡車司機的嚴重短缺很可能就會成為罪魁禍首。

卡車司機的不足已經持續了好幾年，但目前這個問題特別嚴重。越來越多的企業抱怨送貨時間延長和運輸成本不斷上漲，而這些都可能導致消費者物價上漲和通貨膨脹率上升。

「由於缺乏司機和設備，造成各種運輸方式遞延，供應鏈正在瓦解。」一位批發產業高級主管在 5 月針對服務業的調查中告訴供應管理協會 (ISM)。另一位高層主管則表示，平板貨車尤其供不應求。

聯準會 (Fed) 對全美經濟狀況的調查也顯示卡車司機極度短缺。例如，在從馬里蘭州到南卡羅來納州的大西洋中部地區，Fed 指稱「司機短缺導致一些卡車運輸公司必須拒絕承接一些業務。」

而且，這個問題也不會很快解決。

一個產業貿易組織表示，美國至少需要 3 萬名司機才能處理所有運輸的貨物，這個數字預計隨著老司機退休而增加。目前全國估計 350 萬輛卡車中，超過一半的司機年齡在 45 歲以上。而且幾乎全部都是男性。

然而，由於社會的大幅變化，招聘新司機的情況越來越慘。上大學的人越來越多，年復一年搬家的美國人越來越少，許多人對旅行都不感興趣。卡車司機一上工往往就是幾天或幾周的時間，這對養家來說很難。

運輸企業正以提高工資和福利來吸引更多的司機，但效果十分有限。儘管司機賺的錢不少，但根據美國貨運協會的資料，司機的年薪中位數約為 53000 美元，而官方數字更低到只有 42500 美元。

一些產業觀察人士預測，無人駕駛汽車技術最終將緩解現有的司機短缺問題，並為卡車工作的社會轉變提供長期的解決方案。但在那一天到來前至少還有好幾年的時間。

由Trump Trump上台之後次次都話明年係最危險既一年

新興市場資產留不注外資 IIF：外資5月估計撤資123億美元

近幾週新興市場資產面臨許多壓力測試，包含美國利率提升、強勢美元、國際貿易鬥爭、油價走升與政治動盪等，根據國際金融協會 (IIF) 的數據，外資 5 月從新興市場股市與債市撤出約 123 億美元資金，為 2016 年 11 月以來最高的水平。

IIF 在週一 (4 日) 的報告中指出，新興市場股市與債市流失的資金各在 60 億美元左右，而亞洲整體流失 80 億美元為最高的，其次為非洲和中東加起來的 47 億美元。

亞洲過去一直為新興市場中最受投資者青睞之一，但也在這波資金出逃中受打擊，資金從印尼和印度債市中撤離，所有的亞洲新興市場股市 5 月都面臨外資外流，其中泰國、印度與馬來西亞因為政治不確定性與攀升的通膨，情況最為明顯。

IIF 分析師表示，資金從新興市場中撤離不是由於單一的特定原因，而是不同市場面臨各自的問題，舉例來說，阿根廷和土耳其面臨債務危機，巴西受到卡車司機大罷工影響，義大利和西班牙則因政治動盪影響經濟。

另一方面，美國實施貿易保護政策，與加拿大、墨西哥、歐盟與中國進入貿易鬥爭，引發這些國家將進行報復性的關稅政策，此因素亦影響市場。

根據 IIF 統計，儘管五月新興市場資金大出逃，但今年以來資金淨流入仍為正值，只是幅度從去年同期的 1340 億美元大幅減少至 460 億美元。

此外，全球借貸成本的走升，以及強勢美元，使新興市場的資產較不具吸引力。美元升值持續帶來壓力，IIF 預測，若美元升值 10%，則新興市場的資金將因此減少 950 億美元。

5 日美元現貨指數為 93.8230，MSCI 新興市場貨幣指數則下跌 0.15% 至 1672.76 點。

巴西央行出手阻貶里爾無效 股匯雙殺

巴西里爾持續受到強勢美元與政治不確定性影響，巴西央行在 5 日進入外匯市場干預，出售外匯掉期合約，但仍無法阻止該國貨幣重挫至兩年低點，巴西主要股市指數一同下滑。

週二，巴西央行進場阻貶，共出售 4.5 萬口外匯掉期 (FX Swaps) 合約，但僅提供該國貨幣短暫幾小時的支撐，巴西里爾仍重貶 1.8% 至 3.812 兌換 1 美元，為 2016 年 3 月以來的最低水平，6 日早上則稍微反彈至 3.8060 兌 1 美元。

在過去兩個月，巴西里爾已下跌達 11%，除了主要原因強勢美元之外，巴西卡車司機罷工、總統大選的不確定性、油價攀升與成長緩慢皆為影響因素。

在巴西央行干預政策無效之下，市場將焦點放回 10 月的總統大選，以及新政府是否會繼續實施財政改革。民調顯示，目前極右派候選人 Jair Bolsonaro 的呼聲領先民粹主義者 Ciro Gomes。

另一方面，巴西卡車司機因抗議上漲的燃料價格進行大罷工，政府因此同意調降柴油價格，政府支出增加。上週被視為支持自由市場的巴西石油公司執行長 Pedro Parente 辭職下台，他表示原因為政府與該產業的意見分歧，他的離去造成該公司股價下跌，同時亦引發投資者擔憂政府是否會開始干預更多的產業，將持續追蹤對股市的影響。

巴西股市也受到衝擊，聖保羅股市指數週二下跌 2.49% 至 76641.73 點，過去 3 週已下跌超過 11%。

講哂出黎姐係做對家啦 allin升

今朝先講，估唔到道指今晚就發力，未有貨又要追車

撇開貨幣波動性 強勢美元吸引利差交易者回籠

《彭博社》報導，貿易緊張局勢和歐洲政治動盪推升美元，儘管市場處於較波動狀態，強勢美元仍吸引匯率利差交易者進場，彭博 G10 利差交易報酬指數在上週二 (29 日)，繳出今年以來最好的表現。

在一般的情況下，利差交易在低風險和低波動的情況下表現最佳，低利率的貨幣會貶值，而高利率的貨幣將升值。

但目前的市場狀況幾乎與上述完全相反，受到過去一週歐洲義大利、西班牙政治動盪的拖累，推升歐元波動來到數月高點，故市場資金轉向流入避險貨幣，如低利率的日圓，導致短期上利差交易出現逆轉。

過去經驗來說，新興市場貨幣利差交易最為蓬勃，但近幾週新興市場資產表現慘澹，且提供融資來源的日圓逆勢升值，是故彭博新興市場利差交易指數 (Bloomberg EM Carry Trade Returns Index) 呈下滑走勢。

另一方面，美元指數自今年 4 月初以來已上漲 4% 左右，週二 (5 日) 暫報 94.1110，美元的強勢和相對高的利率，吸引許多投資者進入利差交易市場。彭博 G10 貨幣利差交易指數 (Bloomberg G10 Carry Trade Return Index) 上週攀升至今年新高。

雖然市場對於新興市場利差交易熱愛程度降低，但這並不代表利差交易已經不盛行，市場目前轉向僅在 G10 貨幣之內，進行利差套利。

目前市場主流的操作策略是，買入並持有 3 種最高利率的 G10 貨幣的多頭部位，而資金來源則是賣空 3 種最低利率的 G10 貨幣，彭博 G10 貨幣利差交易指數追蹤此交易的報酬表現，3 個月期美債殖利率在 4 日報 1.90%。

德意志銀行證券外匯研究聯合主管 Alan Ruskin 表示，在 G10 貨幣中，這些利差交易幾乎都是以美元作為套利標的，這是很不尋常的事情，因美元居然成為唯一可獲得利差的貨幣。

高盛全球外匯策略聯合主管 Zach Pandl 指出，不敢說現在的情況，適合一般的利差交易，但美元現在確實是屬於高利貨幣，並且在利差交易中表現良好。

〈債市違約潮來襲〉政府睜一隻眼閉一隻眼 亞洲美元債違約風險竄升

《彭博社》報導，因為亞洲地區政府允許更多違約，亞洲公司面臨越來越高的違約風險，在融資成本攀升之際增添壓力。

為了推動市場驅動的債市訂價，中國允許發生更多違約；印度改革破產法，也迫使大量拖欠債務的借款人上法院。摩根大通已將亞洲高收益債券的違約率預測上修至 2.8%，理由是中國國儲能源化工集團近日債務違約等負面意外消息頻傳。

Linklaters 的合夥人 David Kidd 表示，「亞洲債市的違約情況顯然會增加，這似乎有允許違約的政治意願參雜其中。」

今年亞洲地區已有 5 家公司美元債券已經違約，較去年同期只有 2 家的情形，違約狀況可謂是大幅增加。中國國儲能源化工 5 月時債券違約，未能兌付 5 月 11 日到期的三年期美元債券的 3.5 億美元本金。香港開發商新昌集團也未能按期支付利息，導致違約。

再過兩年，亞洲 (除日本外) 創紀錄達 2820 億美元的美元債券將在 2020 年到期，分析師預期，屆時 10 年期美國公債殖利率將於 2020 年第一季上升至 3.56%。今年該殖利率已經上升超過 50 個基點， 5 月一度超過 3.1%，爾後下降。

Alvarez＆Marsal 總監兼亞洲重組業務主管 Paul Forgue 表示，「大家將須以更高的利率再融資，所以這些公司會承受更高的壓力。隨著他們償債增加，接下來的違約風險肯定會上升。」

標普全球評等公司認為，東南亞選擇性違約，該地區企業也開始更積極進行併購，結果導致債務負擔增加。

標普分析師 Xavier Jean 指出，如果未來半年至一年間，印尼盾兌美元貶值到超過 15000 兌 1 美元，那麼印尼較疲弱的企業恐怕會面臨財務困難。

近期印尼盾兌美元在略低於 14000 的水準。本地貨幣貶值的話，就會推升清償外幣債務的成本。他稱，「現在幣值是要關切的大事。」

整體而言，穆迪分析師 Clara Lau 表示，該地區的流動性比去年更緊繃，中國正聚焦清理地方政府相關的實體債務，這恐怕會觸發今年的違約事件。

Linklaters 的 Kidd 表示，「不論規模大小，不該假設中國政府會支持企業違約，但現在普遍的想法是，我們將會看到一些大規模的違約。」

因為大家都睇穿咗港股點撚狗法而轉玩美股，所以已經唔同level了

有玩Arkk, 同arkw同一間公司出

Compare arkw with fdn, arkk, soxl

總有一次中

上次dows呢個位又縮番落老母閪度跌番一千點, 真係心大心細走人好定hold

有納dee睇住冇事掛

波音破頂

AMD 今日搶灘 N記 公內7nm GPU
消息帶動 輕鬆破頂

睇死月中月尾又炒貿易戰做低個市

Strong hold SQ ASML

各位巴打想請教一下，
富途升級左帳號後話可以跨平台交易，
但我開美股個交易版面，佢寫住我可用資金係0，
之後我搵到有個地方可以港幣轉美金，
請問佢指既跨平台係唔係就係指有得俾我地apps內換錢？

TSLA 痴左線

夾淡倉姐 嚇我唔到嘅

啱啱喺度諗 其實牛市中期想買股但miss咗杯柄形態可能要等好耐先會出現下一個形態 咁其實係咪應該照入呢？ 杯柄形態好似得牛市一開頭先有用 有錯請屌 想知有無諗錯
*睇咗圖勝天下上冊同美股隊長手冊

跨平台係抵押港股買美股或者調轉,所以要收利息,

新手嘅話建議就咁港幣美元兌換,用現金買入

可照買但止蝕位置要set 緊d

仲有其他技術分析參照，cup and handle 只係其中一個indicator 姐. 冇圖好難討論

明白了

破到pk

睇升左幾多啦
唔太多都ok

我個牛牛都開左跨平台交易

上次美股戶口冇錢

港股戶口就得幾千左右
開完之後美股戶口最大購買力都由0加到幾千
但用左係要收利息的

2-3年都係上落市，都唔撚識郁，浪費青春

再信馬斯克一回！特斯拉跳漲近10% 賣空者單日虧損逾10億美元

在股東以行動表示支持馬斯克的隔日，特斯拉 (Tesla) (TSLA-US) 週三 (6 日) 股價跳漲近 10%。

特斯拉股價大漲 9.7%，收 319.50 美元，創下 2015 年 11 月 4 日以降最大單日漲幅，也是 3 月 16 日以來最高收盤價，特斯拉股票是週三 Nasdaq 100 指數表現最好者。

貝雅 (Baird) 公司分析師週三在報告中指出，在特斯拉股東會上，馬斯克就連身體語言也是「正面的」，特斯拉「中期內將能達到可持續性的營運現金流與營運獲利，這將是很重要的催化劑。」

貝雅分析師維持給予該公司股票等同「買進」的評級，並維持目標價 411 美元。華爾街平均給予特斯拉股票「持有」評級，而目標價則接近 311 美元，亦即離週三收盤價僅剩 0.8% 漲幅。

CFRA 分析師 Efraim Levy 認為，特斯拉的股東會沒有帶來太大驚喜，但「仍是正面的。然而，我們仍懷疑有關 Q3 和 Q4 達到可持續性正面現金流的說法，也仍估計特斯拉 2019 年第一季需要進行籌資。」

特斯拉股價在過去 12 個月下跌了 13%，但本季上漲超過 15%。相反而言，S&P 500 指數在過去 12 個月上升了 13%，本季僅有 4.4% 升幅。道瓊工業平均指數過去 12 個月漲幅 18%、本季 3.5%。

根據金融技術公司 S3 Partners 的估計，由於特斯拉股價週三漲幅創 2 年多來最大，作空特斯拉的投資者一天內就損失超過 10.7 億美元。

S3 預測分析負責人 Ihor Dusaniwsky 表示，自 2016 年以來，按市值估計，特斯拉空頭已經損失了近 50 億美元。

特斯拉是美國市場上賣空最多的股票，也是全球賣空最多的車廠。 S3 的數據顯示，特斯拉的空單餘額總共達 90.3 億美元，與排名第二的亞馬遜 (Amazon) (AMZN-US) 空單餘額相比還多出約莫 16 億美元。

空單餘額 (Short Interest)

市場上未回補的空頭數量，也就是交易者借券賣出、仍未買回的總數量。空單餘額一般以百分比表示。例如，某個股空單餘額 3%，就代表該股發行在外的股份有 3% 遭賣空。空單餘額如果相當高，通常意味若市場認為公司前景悲觀，預期股價將走跌。

Dusaniwsky 補充，賣空特斯拉讓投資者付出每天融資超過 100 萬美元的代價以跟上，因為做空的費用約莫 3.5%。根據 Dusaniwsky 的說法，今年年初這筆費用僅為 1％左右，但到 4 月之前，做空費用已經跳漲至 3% 以上。

有時好睇邊隻股，對佢有信心就追
等下次底可能miss咗好多升幅
同埋我自己有其他indicator輔助（macd, rsi, ichi cloud)

杯柄突破

唔清楚杯柄後會唔會再造柄

做乜d兩日成日講杯柄？
好似好勁乜嚟嫁

使用「香港滙豐投資全速易」買入股票可享$0佣

於9月30日或之前，透過本行全新的股票交易應用程式買入港股、中國A股及美股，可享佣金豁免優惠^。

因為多咗新人入嚟，同時佢哋睇緊圖勝天下

係咪牛三了

身體語言也是正面的
即係點
冇cut線？

坐穩

又一班人成仙

其實得我一個講而同時我又真係有睇圖勝天下

你個名係美股po要改改

兩個月前信左呢度話BA 會落280 其實佢係咪想講380

冇圖你話180都得

咁衰

37頁至岩

點鳩我係38頁搵來搵去
下次問完做對家可能仲好…除非唔係

呢度唔討論股唔binc有咩好做

binc最好玩 上網俾人笑下有咩所謂

有無研究ALGN

in m字頭果隻股 we trust

我渣41樣野冇一隻m 字頭
可唔可以講多d

唔好話我知係Mc Donald

M?

定 Microsoft
好想知答案

收到pm 原來係mudsw
唔該巴打

monster

仆街唔記得加密

咪係
講錯咪最多俾人笑下
又唔會輸錢

隻野突破果下成交細, 又估唔到佢升到咁多

我240 走哂...

我琴晩睇咗佢幾年財報 除咗上年q4 因為稅改影響咗個netprofit 同eps 真係升足幾年
最近又過咗中國國家食品藥品監督管理局
佢啲對手又蚊型到不得了

我琴晩睇咗佢幾年財報 除咗上年q4 因為稅改影響咗個netprofit 同eps 真係升足幾年
rs對比其他同一sector大公司又高
最近又過咗中國國家食品藥品監督管理局
佢啲對手又蚊型到不得了
大問題暫時見唔到

變左bin c post

感覺成交量 跌個陣可信D

ANET都突破 其實同ALGN差唔多

求出處

咁快唔記得
我都有畫

記得key word嘅話，好快google到

技術檢討
唔識認錯點進步

而家條友去左邊

講就咁講
突破位成交細都係唔太敢入

我覺得成交量反而升果陣重要過趺

趺你唔洗好多都可能趺幾日

放住入watchlist等有機會先入

諗住我又畫張玩下
先知琴日升三百幾點

你張AMD

我buy wo 所謂嗰啲pattern 突破其實都係要配volume先有用 所以我個人覺得volume係最重要既指標

係 volume 行先

唉櫃枱條隊咁長睇黎趕唔切入錢落8仔

why not ebanking mate?

唔atm?

入美金可以atm?

排隊 ?

我攞住cash

得閒幫手推下

大家fd底

ok 有乜圖想畫出聲

無啦追唔到amd了

__DSW

想知tsla 會唔會落返200

唔知幾時開始, 而家滙豐特快轉賬hkd去ib係免費
以前特快轉賬hkd要55蚊，普通本地電子轉賬先免費

睇圖如果穿$203.92有機會落到200

Twitter

早走左

大家都係圖表派
想要你張練金融術仕圖

點解唔自己畫再問失業巴有無畫錯
practice makes perfect

8仔真係

玩少日洗死咩

又罵 陣間又有人話你係打手

尋晚忍唔住j左手aapl

你試下一日唔睇股有冇流鼻涕先啦

其實認真悶

好難想像D人會當一通好服務

咁我地星期六日咪會打哂冷震

唔會打冷震
係打其他野

唯有今晚用IB玩

8仔我提早入左d錢嘛 諗住試下佢

有IB開咩鬼8sec

小妹唔係好知你地講緊咩

我都係用開ib
貪玩開左個8仔

牛3黎喇

AAPL pre market又升係咩玩法

貪玩x2

Btw IB買唔買到pre market既貨

唔洗諗

8仔孖展under testing
快d出啦

係…除非唔係
平時落盤一樣，只係要揀常規乜乜乜

港股又升 美股又升

頂啱啱8仔打嚟話現金唔得要轉帳先得
聽日又要打去銀行問下自己個ac入唔入得外幤

打手

唔係呀 我有認真討論架

中銀要開個外匯寶先得…應該係
出入錢一向要同名既户口過數…好似係

我諗住用個apps上傳張收據 佢又有我details就ok…
我用hsbc架 希望可以快啲開到

有外匯就得

咁你平時玩乜
樂器

小妹都唔知

小妹？

依家d銀行戶口有multi currency架
你入落自己個美金戶口網上過數

不過我係用美金支票既

我女user嘛

Me too

冇圖你話你係火星人都得

我都唔識?

等intel落返9蚊

香b嬌

原來好多人識

恆生都係

有睇過圖勝天下/識canslim的朋友，記得去 睇下，學以致用

巴西股匯日日倒水

Tsla又爆

TSLA

Mon有無巴打有 停左牌

大爆升2.x%

唔同被收購通過咗

美國商務部正式宣布與中興通訊達成協議；新協議使得中興通訊面臨的罰款總額達到22.9億美元。 （新浪財經）

可以反轉put未?

Nasdaq 今日升咩呀

升都唔比

我想知道升D咩股票啫
我全個倉紅色喎

英國有訂prime video既有福了

匯豐有無得網上過數？自己美元儲蓄過落8仔個匯豐美元戶口

一隻IQ救全家

頂住呀AMD 你得架!

又上落市

食屎

唔識停

無左break 直線向下

嚇鬼咩!

TSLA算唔算一吐烏氣，報復式反彈

科技股收晒皮

納dee開始向下

你自己試下咪知

利申 我用citi同揸兜

全倉科技股?

係

跌多啲

係咪put得 facebook

有d想入tesla

d打手真係 個app入面咪有

我個sort list見最多係d油股,百貨股

喂，冇break嘅

我琴日跟息巴沽左

股災呀

走啊！！熊軍殺到埋黎啦

補倉好機會

等睇EU拆FB骨

今晚可以早d訓了

科技股跌到

大熊軍

amd 15蚊只係保持到一日

x2

失業巴快出圖

個突破圖依然ok

跌到 Tsla都就守唔住了

Amd最後逃生門

想死

新名一多即沉船

屌你老味 無錢加倉

sorry

岩岩先跌就加倉

一入udow就升

仲有d cash 但諗唔到加咩好

好彩尋日走晒

我小本玩，fuck系

主力玩港股

係咪大戶已經開始rebalance

幾好意頭

果然係全post最勁既巴打

dow ji都幾特別 自己圍內升

人類總是犯同樣的錯誤.amd

自私升

STX 跌好多

8仔set nflx 止蝕盤觸發價331, 佢360就賣晒我股票

全倉綠色

CHK 今日痴左線
JWN 又係日日陰啲陰啲咁升

又洗倉？

竟然？
可叫佢陪番比你

佢話美股係咁
我新手唔熟美股，唔知係咪真

點樣係咁？
你set 331 wo

好多8仔黑材料

佢話賣盤少，所以推左我個盤上去
我問會爭咁遠架咩，咁set 觸發價黎做咩
佢話係架，仲建議我set 限價盤就唔會咁
我話無理由wo, 市價高過我set 限價個price 即刻就賣架啦
佢又話係呀
屌都唔知佢識唔識 費時同佢講咁多

係多打手
認真講…d次好大機會係set錯野
觸發價，限價搞錯左…除非冇錯

聽佢9up 話唔賠就搞大去
冇掂價點會行使

利申 我用左咁耐都無事

我即刻screen capture 左買賣記錄
觸發價$331
限價$330.8
咁樣會set 錯嗎？？？？

你毛啦啦申乜利

CLS

我見連升咁耐，諗住鎖定profit
咪一路跟著個價升個觸發價
一路都無事
係今日先咁
我收email 個下仲以為nflx 真係跌10% 咁多。。。

前2日太急今日要比上次班人走貨
如果今日收市返到15.6
聽日上返去16就應該確立上升trend了
本來諗住今曰入唔到錢佢上我就走寶 宜家又可以觀望埋今曰同聽晚先

睇清楚
我用左“好大機會”“除非冇錯“
即係食晒兩邊binc機會不大于0.1%

咁似乎唔關我事啦
佢打黎第一句就問我之前有無玩開美股，俾佢大到。。。
如果投訴呢個証券行，應該搵邊？

德銀圖解：當前全球最貴的貨幣是誰？

5 月，美元持續上漲是匯市最主要的新聞。

美元的走強，引發新興市場國家貨幣下跌。但並非所有的貨幣都在美元面前不堪一擊，美元 / 在岸人民幣 5 月僅有 1.2% 的漲幅。

德銀最新發布的「Cap-PPP」模型評估，5 月，人民幣成為了全球最被高估的貨幣。

「Cap-PPP」模型是德銀自創的貨幣估值體系，基於資本流動，結合傳統的購買力平價（PPP）模型，對貨幣的高估 / 低估程度作出判斷。

在這一圖表中，基於資本加上基於購買力得到的螺旋線，距離中心越遠的部分，相關國家的貨幣更偏低估；距離中心越近的部分，所指貨幣更為高估。

最為高估的三個幣種，人民幣、泰銖和韓元，在 5 月受到美元走高的影響程度都有限。

另外，紐元、美元、歐元也被認為有一定程度高估。

但最為低估的貨幣，均是深受強勢美元拖累的新興市場貨幣。5 月，最被低估的貨幣是里拉，而美元 / 土耳其里拉的漲幅一度超過 20%。

另外，加拿大元和英鎊也有一定程度的低估。

El-Erian警告 新興市場骨牌下一個倒的恐是巴西

玩過骨牌嗎？輕推一張就會連環倒，直到全體趴下才停止。新興市場骨牌的第一張是阿根廷，接著土耳其，那麼下一張會是....... 巴西嗎？

由於美國聯準會 (Fed) 仍持續執行升息循環，在 Fed 緊縮貨幣政策的場景之下，美債與新興市場債券的利差，仍在逐步縮小。而不斷收斂的風險溢價，此前已引動了阿根廷、土耳其、埃及等體質較弱之新興市場，出現嚴重資本外流，甚至阿根廷更曾在兩週內，絕望式升息 600 個基點，竭力阻擋資金流出。

在阿根廷、土耳其股匯狀況稍穩之後，現在似乎輪到巴西感受到壓力。

週三 (6 日) 巴西幣里爾領跌主要貨幣，合計近兩個交易日貶幅達 2.72%，累計今年來跌幅更是高達 16.30%，市場經濟學家直言，在 Fed 升息壓力下，巴西資本外流的狀況，確實相當令人擔憂。

安聯首席經濟顧問、PIMCO 前共同執行長 Mohamed El-Erian 週三 (5 日) 暗示，即使巴西央行額外提供 15 億美元的互換合約以拯救匯率，但恐怕仍是難以阻擋當前巴西里爾的貶值趨勢。

El-Erian 在推特上表示，「巴西決策者正處於一個棘手的位置，幾乎沒有犯錯的餘地。」

在巴西央行出手干預之前，阿根廷、土耳其、印度和印尼央行也都做了相同動作。雖然印度和印尼央行已經遏制了部分虧損，但阿根廷、土耳其和現在的巴西貨幣仍處於危險狀況，遭遇今年全球領導的拋售潮。

這並非 El-Erian 頭一回對該資產類別發出警告，他上個月也呼應哈佛大學經濟學家 Carmen Reinhart 的說法，稱新興市場的風險正在攀升。

他表示，「油價上升 + 升息 + 美元上漲，這市場上的三連發持續測試幾個新興市場『自我保險』的能力，以及他們的經濟政策反應能力。」

印尼央行疾呼有升息壓力 Fed應注意升息對他國影響

《彭博社》報導，印尼新任央行總裁 Perry Warjiyo 加入印度央行總裁 Urjit Patel 的陣營，呼籲聯準會 (Fed) 需更加關注美國升息以及全球貨幣緊縮政策，對新興市場所造成的影響，許多新興市場國家為了捍衛該國貨幣，正承受需升息的壓力。

印尼央行總裁 Perry Warjiyo 在就任後，首度接受國際媒體的采訪，他表示聯準會的縮表政策，已成為全球新興市場央行所面臨的關鍵問題。印度央行總裁 Urjit Patel 在本週稍早發表了類似評論，他認為減緩經濟刺激退場的步伐，會支持全球成長。

Warjiyo 接受專訪時指出：「我們知道每個國家都必須根據國內的情況，來決定他們的貨幣政策，但是你必須要考慮到將對其他國家所造成的影響，特別是對新興市場的影響。」

印尼、印度已遭 Fed 拉動，進入升息循環

隨著聯準會持續採取緊縮政策，並且下週將再度升息 1 碼，新興市場資產面臨遭再度拋售的窘境。印尼央行已兩次上調利率以支撐其貨幣，而印度央行則是在 6 日進行 4 年來首度升息，將政策利率上調 1 碼至 6.25%。

Warjiyo 認為，溝通非常重要，他希望聯準會能更清楚地傳達其政策意圖，以便其他市場能夠了解並做出適當反應，其他央行在進行政策制定時，也可預先將聯準會的政策列入考慮。

美元是王道

日本和歐洲的政策正常化，將帶來更多的市場不確定性。Warjiyo 表示，雖然目前「美元是王道」，但明年美元可能會失去這種霸主地位。

Warjiyo 指出，日本、歐洲和美國都有能力影響全球的利率和匯率，美國早一步開始進行政策正常化，所以目前對全球金融市場影響較大，但當日本和歐洲追上正常化腳步，美國和美元將不會是唯一的霸主。

印尼貨幣政策

印尼央行上週舉行臨時會議，將基準利率上調了 25 個基點至 4.75%，以防止印尼盧比走跌。Warjiyo 週三 (6 日) 表示，針對金融市場的不確定性進行預先防範，央行因此能夠穩定貨幣匯率，並補充道，如果財務和經濟條件允許，可能會進行更多次的升息。

在新興市場資產拋售潮中，印尼為亞洲受影響最嚴重的經濟體之一，自 3 月底以來投資者拋售了近 19 億美元的政府債。印尼央行重度依賴外匯存底，自 1 月底以來，已挪用 70 多億美元的外匯存底，以支撐印尼盧比走勢。

Warjiyo 於 5 月 24 日上任以來，印尼盾兌美元匯率上漲約 2%，為亞洲表現最好的貨幣之一。截止 7 日中午 12 點，美元兌印尼盧比匯率報 13873.00 兌換 1 美元。

印度無預警升息 將釀新興市場風暴？

美國聯準會升息與縮表政策，以及美元走強，持續對新興市場造成壓力，印度央行在 6 日無預警宣布提升基準附買回利率 1 碼至 6.25%，為 2014 年來首度升息。

財經部落格《Zerohedge》報導，各方看法顯示，印度升息不一定是件好事，可能會導致新的一波新興市場風暴。印度調升基準附買回利率對市場來說很意外，日前彭博社進行意見調查，44 名經濟學家中，僅有 14 位認為印度央行會升息。

消息公佈後，印度盧比的走勢也很有趣，先是飆漲後暴跌，最終回升以接近盤中高點的 1 美元兌 66.9238 盧比收盤。但 7 日下午 3 點，盧比稍為下跌報 67.056。

彭博經濟學家 Abhishek Gupta 指出，印度升息不一定會提供印度盧比支撐，根據經驗法則來說，升息吸引資本並促使國內貨幣升值，避免資金流出的操作，這種情況通常只會發生在已開發國家，對於新興市場來說不一定會奏效，因為資本較不具流動性。

Gupta 認為，印度央行進行升息，可能進一步加劇印度盧比的下行壓力，盧比已因油價上漲而承受壓力，原油為印度最大宗的商品價格，油價上揚對通膨造成影響。

野村證券的首席印度經濟學家 Sonal Varma 認為，印度央行在 8 月還可能會再升息 1 碼，因為經濟成長和通膨在未來一個月可能會持續上揚，而在那之後，升息腳步應該會暫停，因為較緊縮的金融環境、較高的油價和政治的不確定性，可能會使經濟活動在 9 月減緩。

在印度升息後，彭博新興市場編輯 Srinivasan Sivabalan 指出，今年新興市場正接連發生貨幣崩盤情況，從阿根廷、土耳其、印尼到巴西，印度很可能是下一個苦主。他列出下列原因，指出新興市場危機可能會蔓延至印度：

雖然央行上調利率以控制通膨並支撐盧比，但這此政策可能會損害不平衡的經濟增長，根據 6 日公佈的印度服務業採購經理人指數，5 月的服務業出現 3 個月以來首次的衰退，將使進一步升息的難度提升。
一些政府顧問一直反對提升利率，這將使央行的前景進一步複雜化。
同一時間，印度在 2019 年將展開大選，總理莫迪 (Narendra Modi) 目前看起來處於不利地位，他的政黨人民黨和其同盟黨，在 5 月舉行的補選議會 14 席次中，僅贏得 3 個席位，反對黨派對他造成極大威脅。
Sivabalan 總結，投資者需密切關注央行的舉動，以確定央行對保衛貨幣的決心，儘管現在的經濟情況，似乎沒有太多的緊縮空間。

若是最終，印度除了請求美國聯準會停止緊縮政策和減少縮表規模，別無選擇的話，那麼新興市場的危機可能就在不遠處。

亞馬遜只是跳板 多數網購最終仍在其他網站下單

據調研機構調查，美國網路購物消費者主要分作兩類，一類是亞馬遜使用者，二類是一般網路購物者，而前者網路購物消費者，幾乎所有東西都會在網路上購買，但在購買之前，習慣先去亞馬遜網站「逛一逛」。.

NPR/Marist 週三 (7 日) 發布一項超過 1050 人的調查，結果發現亞馬遜 (Amazon) (AMZN-US) 網站，很可能只是數百萬網路購物者的跳板。

調查發現，約有 44% 購物者會先上亞馬遜網站瀏覽，另有 33% 先以谷歌搜尋想買的東西，而一開始使用其他 app 或網站 (如沃爾瑪) 的網路購物者僅占 10%。

然而，儘管 84% 亞馬遜顧客會上亞馬遜網站看網路服飾，但僅有 20% 回答他們通常在亞馬遜網站上購買物品，而 76% 亞馬遜顧客最終會在其他地方購買物品。

亞馬遜服飾銷售是大事，金融服務集團 Cowen & Co 估計，亞馬遜 2018 年服飾銷售額將達 280 億美元，到 2021 年前成長至 620 億美元。(亞馬遜 2017 年營收總額 1779 億美元)

市場人士分析，若電商網站有能力，可以讓消費者預期到一套服飾穿搭起來的感覺，這很可能會顛覆零售業局面。亞馬遜近日邀請自願者到紐約辦公室以研究身體尺寸，以及身體尺寸在 20 週過程中的變化。

亞馬遜幾乎是所有網路購物產品的主宰，也改變了消費者網購與親自到店購買的方式。這種俗稱「亞馬遜效應」的影響讓實體店面，尤其是百貨公司，疲於再投資自己的事業，好讓消費者有理由上門購物，而不僅是坐在家中上網購物。

目前約有 1 億人願意每年支付 119 美元使用 Amazon Prime 的各項服務，如 2 日到貨免運服務，這些人自然會比一般網購消費者更常在亞馬遜上購物。

該調查其他發現：

40% 亞馬遜購物者會在網站上購買維他命或補給品，而一般網路購物者只有 26% 這麼做。
37% Amazon Prime 用戶每個月至少在網站上購物一次，而每週購物一次者佔 29%。(但一般網購者只有 28% 會每個月至少在亞馬遜網站上購物一次，15% 每週在亞馬遜上購物一次。)
92% 網路購物者稱，他們曾在亞馬遜網站上採購，而 64% 回答他們是 Amazon Prime 用戶。

新會員指數真係好準

你係咪set左條件單唔係限價單?

止蝕限價盤
咁應該都係限價？

不過我見我用富途係有條件單呢樣野，但係又有觸發價 and 賣價
2樣野唔同？

排隊同價買返
買到再set過

大戶

你意思係8仔放左我股票，我自己買番補數？
見佢咁唔穩陣，拎晒d 錢去第二間算啦

叫佢賠啦

今晚咁特別既,淨係升道指成份股,納指同標指都係趺

好 訓醒聽日再打去
不過其實我窮撚買好少，其實唔大影響，試玩下美股only
之前仲有叫fd 開8仔。。。而家

Wow
爆seed 向下

1%都唔夠

最近好多會員升10%都嫌少,跌就1%叫股災

新會然

新名指數又再一次預測大市

望下啲high beta 股先啦on9 仔

咁你唔撚望升果d柒頭

Check番如果自己無set錯 咁係佢問題 佢應該會賠比你

巴西出事了

同上證差唔多姐

Jpy

咁跌法，有d想入mtum

買小小玩下

近排啲新興市場表現令我諗到97年

美洲金融風暴?

新興市場爆會唔會燒到美國?

收返最後兩個字
一向唔同人嘈

等你消息
之前我都試係咁

AVGO

前日一放brk.b佢就升

升市佢就跌 跌市佢就升

巴打post張圖黎望下 睇下你點set

新手玩美股入黎學野

都係果句啦 ib 世界第一

當美元兌巴西幣迫緊4，以往嚟講都有大獲嘢

等嘔乾淨，我都好有興趣入巴西資產

Amazon開始預售fire tv cube，暫時喺新產品同AI方面，Amazon領先半個馬鼻

Sierra wireless 呢隻野點睇 低位想大手入

妙巴都係打手 淨貼ib

我見前兩次迫近4，2002年9月，2015年9月，恆指同道指 都處於相對底部
唔明迫近4，有咩咁大獲

Mon無左

咩

本身有貨 今朝睇下個倉無啦啦比ib賣左mon

無set 錯呀
但訓醒stx 佢又幫我賣左
明明尋晚最低價都去唔到我觸發價， ,不過今次近好多
最低54.22, 我觸發價53.25

爆margin俾人斬倉?

你都試過咁？你有無問佢地？最後點？
我見我2隻股佢都咁樣幫我賣左。。。美股真係會咁？？？

無 個倉都唔滿

岩岩開左富途，諗緊轉去富途定ib
我trade 唔多，但富途2蚊/trade....不過十萬以上有大利市
去ib 每月唔trade 都扣10蚊

咁奇怪?

開哂再慢慢揀

牛牛 8仔 ib Firstrade 都有

MON 俾bayer買左,要除牌

可能Post Market.....
個Bid Ask Spread會好大所以trigger個Trade......
睇你Set個Trigger price係base on 咩價....

唔怪得比ib賣左

ib 開完就扣錢架喎，有得唔用唔扣錢咩

咁既情況會點計法??

收email 話尋晚1:31 成交，應該唔係post market?

我見係最後個價賣

頭3個月冇最低消費

i see
最後巴打用邊間多？why?

打左去再問，佢話個nominal price 掂到觸發價都會咁
我叫佢check 下個nominal price 真係掂到？
佢話check 唔到住，要搵人check
等佢覆
有無巴打知自己check 唔check 到個nominal price?

我覺得電腦版爽好多

btw 我都係絲

thx

First trade要點入錢

電腦版真心唔識用

做咩個個都利申自己係絲？

112入左

我尋晚set 112.8 入，之後去訓，醒返就無跌過

好似好玩D

電匯

好似入多過$25000usd的話 佢會補貼返電匯費俾你

睇option, iv都易D

我未玩到option

我係system睇要$10個既

咁我記錯價

8仔覆我未check 到，佢話唔想等到開市，俾我簡可以undo 番個交易咁，當無做過野

睇options 好似trade 夠唔知幾多有得waive ?

利申： 絲

見上次有巴打用8仔出事
諗起之前我都試過，本身我set個觸發價放，但冇去到價就同我放咗，之後我屌9佢，喺之後嗰日話幫我買返隻股
但我又發現佢收我28蚊美金commission, 我又屌佢，佢之後過返28蚊港元我，仲冇經我同意轉咗戶口入面嘅美金去港元
Settle咗之後自此冇用過佢

呢到好多8仔打手

上面D絲打收唔收兵
可免費提供料
利申:燈

Option好似冇得waive....
係trade夠某個數佢會free左snapshot嗰USD 10...
但stream就要再俾幾蚊....
Trade option嗰啲錢都要俾....唔慳得...
利申...假絲....

呢度個個都us$100k up

貧者愈貧

識用緊係用IB

訂報價有冇得扣月消費

收你28usd 俾返28hkd你
咪蝕左俾佢？

我都想試下First trade
但咁樣有D煩

都係想慳佣先用8仔

開左先冇壞既 呢排有免佣promo

你網上登記就開到 唔洗蒲頭
因為佢香港冇office

但記住 你upload HKID做證件的話 要簽中文名

佢話trade多過$10就free一個
好似係

我冇睇月結冇理dd
通常中左吹睇下app個成交價就算
佢張單水蛇春咁長唔想睇

估唔到大戶咁快就獲利算數了

今日已經插定先

國會查GOOG FB 查完之後到EU查

搞咩趺咁多??

eu一早話會查fb

係相對好D既...

依兩間會罰錢了事定係會被拆骨

TD/IB都OK
睇你中意邊間多D

googl拆骨咁到底係買廣告業務定係android好

why not both

你想進步學嘢推薦IB
利申：三年前乜都唔識。

《日本經濟新聞》引述行業消息報道，蘋果已要求供應鏈就下半年推出的新iPhone，減少供應兩成部件。蘋果去年就推出的3款新智能手機iPhone 8、iPhone 8 Plus及iPhone X，預訂總產量最多1億部的零部件，今年預訂部件的總產量僅為8,000萬部。

報道亦指，蘋果今年9月推出的3款新iPhone中，兩款使用有機發光二極體顯示屏(OLED Display)，料於7月交付組織廠組裝。6.1吋液晶體顯示屏(LCD Display)，則料於8月份才交付組裝，主要是生產良率出問題。消息指後者的生產樽頸在於結合3D感應模組於液晶體顯示屏上，但情況正在改善。(fc/t)

又開始唱衰

我鳩畫圖睇位買咋, set 10% cut loss

又來料

求圖

電容絲打

近期咁多新名，絲打，打手出現，係咪要出現鐵達尼號情節。U jump I jump

又賴屎啦

咪又係D咩連低位, 連高位

絲打得罪你咩

好少事o者

絲打係真絲？
用鳩畫圖？
會唔會話：我亂閪咁畫xxx......會唔會好啲？

連登指數

AMD話咁快就回到14.5

下星期$10啦

咁又講唔通

夠啦你班人妖

真絲

但要密Trade
長揸唔岩玩

都唔駛好密.....一個月有兩單買賣用IB都應該平....
最重要佢Margin平......
不過係真心難用.....
我主要都係用黎做買賣同埋用佢個Risk Natvigator......

又股災

尋晚呢下將會好應

兩單一買一賣都係4美金
但佢月費10美金？

原來都會有絲打去買美股

成班人妖

除左8平...仲有邊間收2蚊？
IB收股息都好似冇費用.....

想入USOU
點睇

係專業級多功能
IB係坦克車的話其他行係矛兵
係得think or swim果間有得fight

富途收4蚊
但無月費

ib又有債買，借錢又平，一個户口玩十九幾個市場，匯率又ok,閒置資金都有1.2%(現在計加减息會變),收息收紅股乜乜乜都免費…諗到再講
申利：人稱8仔打手

冇人推41既

除非真係資金十分少...否則我都覺用IB係好合理....
買港股收佣同印花稅都唔止USD 10......

富途我都有...要黎睇港股報價......
同埋新公司感覺唔穩陣.....唔夠膽放多過150K...

Ib港股收息唔收錢？

唔收

ib 個收費好複雜咁
唔夠usd 10萬就月費usd10
咁另外仲有無其他費用？
我見好似有d 服務就逐個計錢咁，巴絲打們通常有用邊d?

你地班友仔

隻隻盤前跌1%

佢最唔好冇免費報價...
最重要佢Margin利息低....
但我好多Function都冇用....Order我都係只落Limit order....

師兄借錢炒咩多

港美雙修好方便
用港股港元抵押借美金

我trade得密, commission唔止10usd, 所以無理

IB個trade platform真係

新手冇人教既話會完全冇從入手

點解要咁做蝕息

尋晚買得太少EDZ,dum春

利息低炒咩都好.....
借都係2-3%...買港股4%息都搏得過....

有無勇士托返上去

再入

突破得15.5, 回返10蚊機會應該好細

申利:雖然食左糊,轉手Long Put,但會快食

有冇人留意DHR

揸緊

快過打針

咁快又到返我話唔再推個價

Weekly 出支咁既野都幾難睇

gof

TEVA

今日到TEVA 有D野睇

話咁快上番呢個位 又食息又食升 雙修

你都有
但最衰要税

巴打食左未?

想問下有無巴打有留意Snapchat?
小弟10.97入貨，早兩日好似話炒世界盃熱潮升左唔少，但係呢兩日又反反覆覆咁
依家應該睇埋個世界盃，定係趁有賺早啲放？

大家可以幫下買美股新手同分享下, 大家入黎傾下，始終唔容易聚一班美股朋友。

gof agnc 係閒錢停泊區

呢隻野IPO幻想美好,
事實係用戶量幾多都好,(未)轉唔到做錢

有野咪係度講

我唔直接答你

利害,我都等佢行5浪

之前有先股收回都要搵位泊

monster 開車

失業巴或成AMD最後嬴家

佢已經係

突然俾扯高

我有諗過泊落tbb但之前24.x一入就行返上去hsea/b既錢又未回到手

IQ繼續爆

莫非巴郡又掃貨？

有貨 仲追唔追

一日未到一日都唔知

不過我睇27

有貨就算
睇下其他有咩靚股分散下

我得20股咋

有冇人有渣WFC

Aapl

高丁左bili

Intc

intel同amd行相反方向

其實APPLE係咪得罪左人

見證世代交替

竟然回番上去

fool me once

上一次大升市就係巴菲特9up買apple 開始...

唔通今次到apple 陀衰家

All in aapl

巴打真係高手

賭白頭片問左幅圖up 有幾難

屌佢 升返果d都唔係我果d來

如果有圖咁點呢

係個名後面加on9仔賭唔賭

手痕買咗股MTUM,反正免佣

早知咁好玩
我上次都咁玩了

Teva 我都有貨
同你賭上27 有咩謂
不如賭下一年後你日講夜講跌個時唔講既amd 一年後有冇41
時間太長可以賭年底30 or above

其實我都講一向唔同人嘈
你問41果位我都廢事答
同我講笑定講真41有部份巴打知係咪講笑既
不過我唔想同人嘈唔講咁多

其實冇咩所謂啦
最緊要好玩同有錢賺就OK

....
Tdg 轉左做tdy
就跑輸足咁耐

唔輸都當贏啦...

EDz搞乜。。 明明新興市場表現麻麻

bili 搖撚準備

MSCI EM index 超過一半係支那／泡菜／風化強國，近排多壞新聞係另一半，即係咖哩／印印個班，所以個index跌得慢。

民用同工業用已經唔同啦 更甚者軍事用
我地用緊嘅電腦cpu係講緊十幾年前啦嘅產物

MNST MMM

係咁講teva但其實醫藥股應該要點分析
見住堆藥名都唔知做咩好
完全唔知點入手好 可能我太蠢

首先要知佢係做專利定係仿制藥

有咩長hold好？

依樣我知 但望住堆藥 我咩都諗唔到
for example 我望住 amd 我知佢有啲咩產品同技術喺入面

bili 輕鬆破頂

18%
要cutgain 了

尋日叫撈貨比人笑

邊隻

變左binc 區

無咩野好買

cover番琴日個D
fuck系

美金?

我認係me
真心以為會有大小小調整
巴打勁

撈左MS 點知低處未算低

誤解黎
軍用同民用要求唔同
軍用要既係抗溫差抗幅射抗干擾，但計算方面要求冇咁高，攞黎做電腦cpu 睇片都嫌慢
民用個啲計圖玩效果優勝過軍用，但一去戰場機都開唔到
唔可以直接對比
(軍用唔計航天）

唔建議買一隻
要揀做oncology 同標杷的

咁揀PFE穩陣

etf better

e.g IXJ

ib send 左個msg黎話 trade TEVA 要收返ADR pass through fee

佢係掛NYSE都要收

留個名先

唔一定直接收…好似係
我有幾隻ADR記憶中可能或者冇收過…除非有收

HD

睇完都唔係好明

是但啦

ib apps入唔到

星期六維護...

有見地

早兩日破左阻力就入，有機破前頂

呢堆股都值得留意

點揀出黎
依家條watch list長到on9

自己set條件，我set完應該有40-70隻到，再睇圖睇下邊啲有機會突破，仲有XENT,HD，呢2隻已經突破左，EGN就做淡

富途牛牛有得filter走咩???

有啦，好似新出

有冇can slim 師兄有俾錢買investor business daily
覺得好唔好用
有冇得分享下

準唔準？

我搵唔到個製
定俾錢先有

can slim可以去隔離post問硬膠巴

星期六例維護

冇為意

唔買都得
但要自己計麻煩

其實我見又唔係話貴
銀行俾佣都唔止呢個數
如果係有用
D錢應該搵得返

Mastercard Files Patent for Blockchain System to Secure Card Payments

MA開始搞blockchain

Facebook Turns on Marketplace Monetization

Fb呢個功能都幾殺食，容易搵到附近同有興趣嘅人

有沒link

5 dollars 5 weeks 係限時優惠定正常價
如果係既話真係跌都跌左

free
個制叫選股器